[突發] 港鐵開始多人

一堆堆港豬排隊上車

今朝港鐵獨市, 都唔臨時加價
港鐵

良心企業